
                      Para mi, la película  me encanto. Pero es verdad que terror o miedo no daba. Había algún que otro susto que daba un poco de drama a la película, pero no más. ¿Yo diría? que sobra la palabra terror.
        
            